《壽終正寢》林鄭月娥

屌你老母，咁既字眼都用得返出黎

我中學成語書睇過一次之後
生活上都唔撚用依個成語

以後我可以同老細講「Boss, 依個project已經壽終正寢」

下次會唔會用「借屍還魂」屌你老母

Push

食屎啦叫佢

都唔知UP乜
淋奠你老母就壽終正寢啦

過左咁耐你都未明白佢係另一個平衡宇宙嘅產物？

蘋果撤回IOS更新

可以變成

蘋果將IOS更新壽終正寢

你老母林奠
我淨係知咩叫撒回，唔撚知咩叫壽終正寢！！！

林鄭月娥 壽終正寢

奧巴馬計劃今年夏天撤回駐軍人員

變成

奧巴馬計劃今年夏天將駐軍人員壽終正寢

推